CCTVB既報導真係好撚嘔心

係咁狂播示威者衝擊既畫面
態度極為偏頗
係咁黑化示威者
真正既訴求又冇撚提過
真係好撚垃圾
根本唔再係傳媒!!!!!

推

唔睇唔知幾嘔心
如果唔係為直抽畫面都唔會開

呢個係冇大台衍生出嘅問題。冇咗一啲可以面對傳媒嘅發言人即時控制輿論。

電視台除咗影住警方發言人出招，就只能影住架鐵籠車

大家要諗諗往後點拆！